今晚似係宵禁, 可能會禁連登甚至上網

政府好少會咁早比人收工同叫D 學生快D返屋企

如果係真, 我地點算

全港斷網

揸緊信念 真正考驗意志既時刻黎到

輪到我地要翻牆了

叫網絡供應商BAM 連登

打唔到機煲唔到劇只會令更多人上街

禁埋上網等全香港人夜晚冇得打機

有無乜野好既VPN? 免費野最貴, 有邊D 比錢既外國VPN 係安全又好用?

大陸都禁到GOOGLE YOUTUBE 啦, 要做唔難

唔奇

窗口大叫

你諗下如果單純係講廢話又或者蒙面法, 洗乜叫人提早放工

攻擊ddos，之前咪試過幾次囉

依d唔會bam

nordvpn

戒嚴頭幾日可能會

有機會水電都限時供應

其實唔出奇
因為要用緊急法
極有可能政總會比人搞
而近日夜晚都已經咁多人出黎
叫學生早d番歸都合理

ddos囉，咁就肯定可以連vpn都駁唔入

毒撚冇網上冇機打囉個鍵盤落街變狂戰士

依堆形響埋藍絲更加無可能

其實一用緊急法可以唔係剩係蒙面咁簡單

如果上唔到網 打唔到電話 大家可以去最近連儂集合 以保安全

個義士過左身？

定係真係返屋企訓覺先, 無必要同佢硬鬥硬

樓主咪鳩up開post

巴打點解咁講

仲上網？到時行落街叫口號啦！

對上一次咁大陣仗全港學生早放應該係03年SARS...

停一停先 fc左未？

邊有早收工，9up?

個個上街

應該唔夠膽宵禁，私人企業會屌柒政府

股市收市先做，星期一又停市，呢幾日預咗有大件事

十點

tg禁到？

咩啊

禁連登 唯有靠fb twitter

會搵人清連儂牆
所以都要小心

我要ot
似政府工咁爽咩
點算

d學生早放，夜晚抖夠又出黎

大家可以休息回氣，到時係輪到商界出嚟打大佬

係咪要同國際定時報平安

上唔到網 全區街坊落街抖涼

點解好似無人明有幾嚴重咁

呢個有可能，推，要用VPN

我都係估, 因為政府好突然, 似係想做D野殺一個操手不及

如果單純係怕蒙面法之後會有人衝擊, 佢唔會咁做啦
831, 10.1開槍第2日都未驚, 會無啦啦今日驚?

好驚呀~

要止暴制亂

高登 tg都可以 但要小心比人知身份

佢主動推攬炒
大家可以番屋企打機訓覺

今天要反的是 緊急法，
不是什麼矇面法

tor la

仁者不憂 智者不惑 勇者不懼

支那WHATSAPP 都禁到啦... 技術上唔難

唔怕 一路行一路叫口號 大家兄弟姊妹集合 佢18區點清場？ 想全民為敵？再者 真。唔夠做先再返屋企涼冷氣都得

佢唔比網絡商出公海你有VPN都無用

用vpn？

正喎
希望全港公司配合
大家提早放工

？

番屋企訓教囉

有宵禁令，快閃在辦公時間，好似中午快閃中環，遍地開花下午放學後快閃18區，
宵禁時間番屋企打機Diy 火魔法道具。
遍地開花有目標，行動升級，
針對性打擊:
幫建制派議員辦事處裝修，
老豆揾奶共匪，起屋企地址，
效烏克蘭，掉佢地入垃圾桶
通街有垃圾桶隨手可以快閃：

冇上網 咪落街散下步 撚下狗囉

九成連登仔似無謀多啲

下, 大陸都做唔到呢樣野喎

有咩問題
藍絲: 一日都係啲廢青搞事

不過應該唔會咁高姿態啦

有冇提早收工source?

如果係真,希望香港人團團結結去做一番大事,帶動全球推翻共賊
一定要羸,唔可以俾死去既烈士同被捕既義士被警犬當作笑話

永遠支持香港的澳門人

有冇免費又安全VPN推介？

可以去lihkg iG/ fb continue discussion

有叫早放咩

唔做, 唔係做唔到, 深圳都有D 區可以比你上GOOGLE

之前有D 時候支那個期唔知乜野事好嚴, 用VPN都用唔到WHATSAPP

Nord比錢啦屌，仲免費

全面攬炒

一解禁就暴動

大家繼續煲大狗開槍，唔好比蒙面法轉移視線

一早就要啦屌你個閪
攬炒！

煲唔到劇啲師奶一定落哂街屌幻想到

攬炒

香港商界唔會比呢件事發生

夜更的士小巴佬係咪收皮

回家了

宵禁係幾點開始先

重點係你明又可以做啲咩
你都要睇吓佢真係宵禁個反應點先做判斷啦

要止暴制亂
你say no罰得你仲勁
你睇國泰

關咩事
點會咁諗架
同埋依家唔係學生早放
係叫佢地唔好留咁夜

一登死一登嗚

三日假

冇機打咪出街囉

唔撚好製造恐慌啦

係就快

無得上網我諗全港會大爆發

等睇立完之後港共即刻收皮

twitter 用 #LIHKG

fc?

Nord VPN
琴日見個post 買左usd170三年

NORD VPN限時優惠！

好期待呢個白痴政府下一步

波台班人無得睇波會點

宵禁=第日唔使返工返學 全民上街

快啲宵禁戒嚴 我準備好了

邊個禁就出街搵仇人報復

叫電訊商賠償

五大訴求變六大訴求
新增
全面撤回蒙面惡法

命令ISP ban 連登IP

東突厥斯坦同吐蕃試過

可能有人怨港鐵成日突然封站

咪撚戇鳩啦唔難
大陸禁到個d野要大陸政府班it同中國電訊商一致傾好哂先ban到
香港各處山頭邊有咁易

又要回家

未開twitter 嘅快開啦

好呀！
攬炒成功！
名正言順罷工啊

立即選擇方舟 連登一死就用

Firechat 斷網都用到，但要夠多人用！

快啲裝：

立即全民日夜顛倒 佢咁係影響埋堆港豬 到時港豬都要上街

Come on, vpn vpn vpn

攬炒成功，唔洗返工

冇冷氣我訓唔到

冇可能，除非ban 哂google, aws 等
到時真係攬炒

港共想營造緊急氣氛, 有借口行緊急法

國泰都跪得
各處山頭會唔跪?

連仔頂住丫

斷網即係港爆 直接=支那

一登死一登鳴

五毛ac
大家不推文

做定最壞準備都無壞。
叫得政總同學生撤，睇來佢將會做引起民意超激烈反彈的事。

全民上街

會吾會立左法之後有3百萬人上街？

連登收左皮係唔係要用tg公海群組？

咁大獲

星期六日先黎宵 屌

早d放學叫學生早d返歸?
早d 放假咪即係早d放班學生猛虎出籠!

On9

大把公司同銀行都用緊

歷史只係不斷重演
無科技
咁咪用返啲舊招

全港斷網大攬炒？

政總有傳已經叫人食完飯拎埋袋收工

大家下載定D斷左網都用到的APP

我公司 Lunch 直接放工

李漢民.jpg

你真係唔識㗎喎

Who cares

點會做唔到 鎖國食草都得

宵禁完再緊急法 再蒙面法？

要買定對講機
如果沒網絡都仲可對外溝通同交換消息

有冇VPN教學

宵禁斷上網 d人冇野做 咪只會落街抗爭

邊度收風?

express vpn

進入宵禁時段
政府可以做更多無底線行動
例如停止某區4G及電話或網絡
小型64屠殺絕對有可能

有drone嘅手足幫手飛出去拍片做記錄

？？？

有咁講咩

全港online

係咪可以準備 辭工 打杖

毒撚同師奶喺好可怕

推

Great firewall 係由day 1 己存在，咁多年有晒配套（正同反），如果香港插d咁野 ....

唔講，立即入熊仔 沽細期

要但好撚多鬼

準備入熊

國泰得一間
Isp 有n咁多間

而家個市都未反映到呢個消息

自行組隊搞

weekend先黎搞呢d真係未識死

vpn

我毒撚一個 又冇得打機 又冇得睇動漫 仲有咩生存意義

大陸嘢

Nordvpn

唔係外國嘅咩?

down 定劇食住杯麵等老解？

屌呢個咪最撚出名既中共產物

如果到時所有網絡都中斷的話，就全部人出街一齊反！
你越係禁止，香港人就只會越嬲！

仲貴過nord 我成日都用 好穩定

有背景既港資

我就覺得冇咁快宵禁

只係推 緊急法+蒙面法

點解德文黎

準備武裝革命

722米又話黑社會尋仇，搞到啲人好早翻屋企，啲舖一早關曬，點知咩事都無發生

攬炒囉你老母臭閪

都食左四個月

咁應該點？

可唔可以放工

真攬炒, 可以返屋企訓覺了

係真唔係先

如果連登個啲真係死晒 約定你地落街最近既公園 聚人

同定美國手足講，一斷網，即刻叫美國幫手取消關係法

比顔色地產商睇

攬炒 實現「真平等」

係窗口先大叫口號，再用大叫去召集落樓

攬炒咪番屋企訓覺 等美軍

佢放假先夠膽宵禁，黨鐵都係放工放假先停
試下搵日平日返工時間搞吖，包保佢黨鐵都唔敢停，驚阻到人返工

快D宵禁

有腦

VPN就可以上，佢要禁嗮所有VPN係無可能，我地可以自設server，日日換IP都得，佢要封就要封嗮成個互聯網

無人叫我早收工

如果禁上網 其實咪姐係攬炒

有鬼早收咩

呢個政府已經瘋狂

咁 做飲食果d 多數 11，12點先收工
咁點算

有時都會打埋鋪機先上街
機都冇得打真係要全職發夢

兩手準備，推薦一下法輪傳送門魔法freeware

Freegate

送俾你

始終未fc, 唔想恐懼, 大家用不推文

佢依家都開始啦，成日DDos

依家俾我放工先再講

要諗定我地無lihkg無tg要點聚人
可能得返幾個鐘時間

全民tpn

但
我岩岩先返工

揭穿警察強力積極推行校園驗毒計劃陰謀：以收集學生生物樣本為目標！

全民vpn，快啲買呀

係屋企冇得上網有咩做?

就係落街行下

今次真階段性勝利

擺全港家長上枱，正仆街政府

應該真係似學生宵禁

係就正呀，屌你老母我晚晚OT到8-9點先走

熄燈要去邊？

Twitter

真 賭曬全部香港人

我今晚收夜 11點15先收工 仲番唔番好

明知可能會引起好嚴重反陣，政府仲要硬推同推反送中無疑，最嚴重係而家大部份人覺醒，反彈後果會不堪設想

reddit都有個LIHKG

好似吾得 要禁就要禁全個網set防火墻

我就唔係好信

鍵盤戰士都變狂戰...

攬炒囉！睇下邊個死先，幾萬人一齊集會帶口罩，佢咪拉囉

毒撚起義

跟返開花區？

今次真係要號角聲

唔只咁簡單

要現在先有共識，之後聚集會有困難！
其實好多好多香港人好嬲

可以到各區的大小型公園內賞花

有個QNAP NAS如果用nordvpn要點set

要找辦法盡快現在食飯時間通知身邊既中學生，我問他們，原來冇人知

我晚晚過12喎 係咪可以以後唔ot

之前咪有個協會話淨ban某啲網好難
要做到都唔係一時三刻嘅事

佢地都有電話 應該睇到嫁喎

twitter見

不會宵禁，葉劉說不可行

係咪可以翻牆？

Twitter reddit 文宣 國際戰線既手足準備！！！

用呢個好，超勁，用 peer to peer technology, decentralized server, 完全block唔到
10月1日前後，所有VPN係大陸， 包括出名expressVPN, NordVPN, 全部收皮，只有呢個惟一可以頂得住。

應該係有免費板

TG 用 AWS
禁左 AWS 你估有幾多間公司個網死？

講得岩！
香港人加油

黎啦 人數大增
真全面革命

日日都宵禁咯，大家都唔好消費，商戶執曬